來逼我講我做錯

可否草草了事
任你亂責備我

錯了嗎 後悔了嗎

我請你讓我 想清楚
想清楚 怎可使你好過